[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼(2608)

12m?

墨12m

墨狗 goal

要1-0了

12m

easy gel

真唔真啊

Goallllll

Goaaallll

正上盤

話左

goal

糕

1:0墨西哥goallllll

Goalll

我個ng啊

個標題又係錯嘅 重開啦

raul入波

墨仔黑哨

第一次網上既link快過球探

墨仔穩住完場就可以 1-0

一屌就屌多幾粒啦

屌多球OK?

頂實丫墨仔

個topic

智狗點禁屌都唔關我事了

喺ifc落緊嚟

Lm

到我要上去喇

全部回防唔好比人入就得架啦

開錯台

Gel

買左智利+1

再入 收智利皮

有冇人球探都係load唔到??

Sam哥唔失就搞店

水泥gel

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2608)

黑哨，黎多粒ok?

和波啦

標題錯到cls

頂住啊墨仔

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2608)

推呢個啦

推依個